點解接吻戲要真係錫落去？

諗咗好多年

係lor, 床戲就唔係真做

唔鍚嗰啲叫神交

《色戒》好似係真做
仲有曾志偉有一套都係

梁朝偉果套係真做

曾志偉出曬明要通佢做先有得出鏡架啦

李華月

曾狗邊套真做？

《安樂戰場》

曾狗真累死好多人

睇唔到佢碌鳩

湯唯下海 比梁插入